中國拒絕德國派軍機到武漢撤僑

德國聯邦政府打算派出A310軍機和醫療專機到武漢撤走所有國民
中國政府認為外國軍機降落武漢會對當地人民造成恐慌

迫德國攬炒

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

德國係二戰戰敗國，德國情報系統外包畀美國，同意德國派軍機撤僑等同美國軍機/間諜機進入中國武漢

繼續奶共啦

德國？中國當你無到
美國派就絕對入得啦

美帝都係包機
德意志用軍機

點解唔搵民航機？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

默克爾 繼續奶

KSK GSG9 緊急出動啦屌

比軍機落的話天朝上國面子擺邊呀?
唔係話支那做得岩 不過德國咁奶共 依D基本常識suppose要識啦下wa 定係根本冇心接國民呀?

BTW記得帶幾百萬個口罩去 最好帶D美金添 咪容易D比你去囉

到時就屍殺客機

用華為！
中肺炎！
唔怕！
相信中共！

左膠治國嘅後果, 抵撚死

德國仲串過美國 定係真心

抵撚死啦德國佬
奶共奶得咁開心

德航班阿嬸唔肯飛武漢呀

中國政府認為外國軍機降落武漢會對當地人民造成恐慌

爭上機既恐慌

人質外交

繼續奶共啦...

最後逃生門

武漢人仲可以再恐慌咩

佢應該驚d人到時衝曬去德國尋求庇護

好似喪屍片咁，架機一落機場成班人沖撚晒上機

我諗佢係怕飛機上面裝咗啲鏡頭或者啲探測器之類嘅嘢

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

咁又好難怪, D人都驚緊會唔會好似RACCOON CITY 咁核平武漢

德國真係冇腦

武漢人點會俾其他人離開？

德國肥閪

照飛啦，派戰機escort，驚春咩，小支那之ma

有咩咁恐慌 又唔係二戰Luftwaffa

同暴大果次接Nds走有咩唔同呀dllm

睇錯撒嬌

會唔會係驚德國知道武漢真實情況

拎十萬個口罩黎中國，咪可以降落撤僑

香港可以派咩機

on撚鳩 老美咪派左囉。

奶共啦嗱

咁直接攻打都ok嫁

德國咁鍾意奶共

推

L4D等直升機

國民係國家珍貴資產 有幾多個國家做到

是但啦
德國中國fd底

漢莎咁多飛機都唔用

習總表示：比軍機落個畫面唔靚

佢地知點解連登仔咁反感解放軍出營未

美國呢？

知 但民航可以

on9

請廣傳

請幫手入去比正評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： / /?d=n

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

應該係冇公司肯借。

抵死

美國本身都派軍機 一樣拒絕

芝麻仁都唔識德文 驚閪

軍機載多啲人定客機多啲人?

Luftwaffe

劉澤基

繼續奶共啦左膠墨黑耳

大佬呀咁你想點呀？

德國轉民用啦
拿拿聲接人走

你咪撚戇鳩啦

德國咁左膠
中共都廢鳩事理佢

奶共下場

默老太

用軍機係大牌啲既

東歐婆點拆??
係咪繼續跪求支那

其實軍機都無問題
如果真係自己有醫療團隊要即場測先上機

嘩，人質
如果德國bam華為
呢班人實死冇生

美國呢 有無拒絕

冇錢。

見到德國咁就好心涼

支那人要你攬炒, 迫你幫手

睇黎有秘密唔SHOW得俾人SCAN/COLLECT

掟核彈啦

不安

外國僑民已被豬奶綁架.

德國?垃圾既 繼續奶共啦

即係你認為美國需要軍機/間諜先收到支國情報?你會唔會太幼稚阿

當地人民都唔出街，點會恐慌......最恐慌只係疫症

人民恐慌你咪掃射囉，又唔係未試過，64有晒經驗架啦你

同美帝借架B-52啦

德國抵撚死，無撚大愛，繼續留低武漢吧

咁都唔自願罷工，要你何用

中國政府認為外國軍機降落武漢會對當地人民造成恐慌
中國政府封城當地人民就唔恐慌嘅

痴撚線，有得拒絕既咩

一個航空中隊飛入去

push

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

面子大過人命

左膠肥婆快啲改口風話接啲病吱去德國醫啦 即刻屍殺客機咁衝撚哂入黎

圖中架飛機同普通民航機有咩分別

德國航空有748 用完之後帶消毒隔離10幾日咪OK囉

梅克萊夫人 雪雪聲

比董太裝佢哋得唔得呀

淨係拒絕德國 ?

全世界都用軍隊軍機黎保護人民
係得深圳河以北既支那人先會用軍機殺自己人民姐

包機咪得
德國搞乜鳩

出兵去接僑民啦

默克爾： ok 𠽌𠽌𠽌...

德國總理默克爾呼籲人們不要排斥中國，而應設法讓中國武漢肺炎融入世界多國體系

脅持德國人

出兵未

唔好咁啦，話曬大家都係納粹底

美國派客機定軍機

Luftwaffe

你估仲係二戰咩
撤僑就撤僑啦攪咁多嘢

德國內應明顯知道d野

共產黨是槍桿子出政權
德國是仁愛出政權，共產黨當然不怕德國

(喺武漢嘅德國人死晒)
德國：繼續和中國保持對話

唔係咁點贖番啲人質

人地日本韓國撤僑都有運物資過去
一手交人一手交貨
德國佬唔識呢啲架啦

L4D

用軍機，然後就係機場死火唔飛得
一年後，自煮燃發成功

恐慌?

當地居民都死得7788啦 驚條春咩
都2020年仲好似未見過飛機嘅生番咁

因為會令到當地人全部走去機場話要帶埋佢地走

德國班左膠點睇

以為今日支那重係佢哋書本上讀到、一直憧憬緊嘅1938年嗰個中國？

今次我支持中共

阻止疫病擴散

德國死肥婆要放棄武漢呢一代德國人了

唔俾咪威脅佢囉

奶共冇回報架

死condom仔

聯署要求美國將普選納入第二階段貿易協議內容，十萬火急，尚欠10000個簽名

記得廣傳，唔好簽完就算

隔離10日邊個俾錢？

唔係德國政府仲有邊個

學下日本咁用全日空 改plan用幾部Lufthansa撤僑埋得咯
用軍機支那十封9你

抗疫 但個個出去人逼人同返工既藍絲逼埋一齊 唔驚有病？

外